［行動Post］ 10.1集中一齊 Please

手足！見而家10.1國殤好似未有共識
小弟想share自己睇法：
10.1絕對係一個大活動，中共生日賀佢老母
當日有G20攬炒加持，有全球頭版廣告
所以10.1絕對係受到國際關注！
如果要贏！
10.1無理由唔打國際戰線！
而國際媒體10.2嘅頭版都應該係我哋其中一個目標
當10.2頭版張相夠力，美國議員又多咗牙力！
又可以draw到其他國家attention
咁10.2頭版你覺得點樣會型D？
a) 200萬人上街
b) 18區撚狗合集
唔洗講啦下話？日日都撚狗！記者都悶啦
我如果係AO EO 黑警班mon post狗
我都叫你地分散啦！等你地班人一張似樣嘅頭版都無
又睇你地18區出到幾多勇武前線

點樣可以有200萬人上街？
咪要令到中間派嘅和理非出黎囉！
你地唔係到到而家都唔知呢班人係大多數下話？
10.1國際層面嘅野
人數先係最重要呀
輿論戰呀！
你地就會話睇返9.15封站啦
和理非班仆街會拉鳩你？
我情願全日和理非！都唔要18區分散晒！
最多行完再返自己區慢慢玩

行申：10.1銅記見！

問題係而家班狗用盡方法阻止你出去做和理非

推

up

929 / 101 民主護旗手

旗已經買晒兼到齊，依家要人！

護旗手報名

護旗手公海

支持集合一齊

手足幫幫手
P牌推唔郁

你覺得冇左黨鐵仲可以聚到咁多人係同一個地方？狗仔果日一定發癲，咁多人點散？大西北嘅人點走？好多因素都要考慮

借位post

（解密版歡迎轉載）核彈！大家咁做即刻可以令高鐵停駛、高鐵變廢鐵！

美國已經通過新疆人權法，準備制裁涉及新疆集中營嘅人士。

最近有黑客獲得片段（見post底部），顯示中國鐵路總公司協助當局運送新疆人去集中營，下圖嘅列車就係屬於中國鐵路公司嘅東風十一型，由中國中車製造，中鐵以及中車參與新疆鎮壓人權證據確鑿。

影片中運轉新疆人入集中營嘅火車頭係同隸屬於中鐵嘅東風十一嘅證據，即是中國鐵路有份參與鎮壓維吾爾人（借圖一張）

至於香港嘅高鐵同埋直通車，大部分班次係中鐵負責

要令香港高鐵全面停駛、直通車唔再入香港嘅方法係：

將呢段中鐵協助中共運送新疆人入集中營嘅片send去美國，請求美國以《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁侵犯新疆人權嘅中國鐵路總公司，以及中車集團。
一旦美國通過咗制裁中鐵，港鐵就唔可以繼續同中鐵合作，否則港鐵會受到美國嘅制裁，國際業務會立即停止。
如果中鐵受到制裁，以後隸屬港鐵嘅西九龍站再無列車前往中鐵嘅國內車站，香港高鐵即刻變成廢鐵！另外，直通車亦需要立即停駛！還香港人一條屬於香港人嘅東鐵！

至於如果美國能夠制裁埋中車，咁港鐵嘅國產車亦再無西方零件供應，要立即停駛

如果美國落實制裁嘅話，一定會重創港鐵！

同樣，如果美國通過香港人權法，制裁香港警察，亦可以用同樣方法，請求美國制裁買協助運送警察及協助警察鎮壓嘅港鐵以及港鐵高層。好多港鐵高層有海外資產，佢地將會嚴重受創！

大家要趁美國通過制裁新疆，請求制裁埋中國鐵路公司，請大家盡量將呢個post廣傳開去，特別係俾文宣睇到，出poster、國際文宣

成功嘅話可就以停止香港高鐵、令港鐵承受巨額虧損、打倒中共嘅所謂新四大發明、打倒強國嘅一帶一路

請大家幫手發起白宮連署，就協助運送新疆人入集中營，請求美國制裁中國鐵路總公司

大家亦可以幫手推俾Facebook上嘅「作者」，俾佢想辦法出信去美國方面制裁中鐵

核彈都唔割！
光復香港！時代革命！

如果分區我唔見得會人多好多
而國際輿論嘅力度都弱好多
出去都係行街架啦
你次次睇電視有事發生咩？

這個就是主菜POST

絕對同意， 我識有好多和理非都唔讚同暴力衝擊， 但很無奈， 唔認同也要綑綁在一起不割蓆， 不過就非常嚴重的無力感😔， 情緒低落， 全無動力參與， 也因警方打壓和平集會而憤恨但又可以點呢？

垫

唔封黨鐵再講

P牌帶風向叫人去港島送頭

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命